約$2000電腦喇叭有咩推薦??求意見

主要用黎睇電影/聽歌

搭單問 B&W mm-1 同 kef egg 邊隻好d

Bose companion 50好唔好？

mm1停左產 要搵2手

aduioengine a5

同問求教。

唔想太大部，有usb 輸入，睇緊Edifier S880，有冇其他推介？唔該哂。

成篤屎咁

Fostex PM0.4

係兩篤

Creative katana應該係2500內最好既
利伸用緊

內置creative聲效卡,光纖同usb輸出
真5.1。模擬7.1
依個價位冇得輸

得一個方向點樣真5.1法
擺係台底會唔會有問題 擋晒D聲

Soundbar黎.需要反射。
一定要放mon底。低音放右邊

YSP-5600果d array speakers真係可以模擬到上下前後
前題係你個空間唔可以太古怪，越方型越好
仲要用佢支mic去校正
同時要得一個皇帝位，非皇帝位就唔會有呢個效果

至於唔係呢個原理既soundbar係點模擬我就唔知

s530db

有啊，感覺到上下中前係冇後
但的確靚聲抵玩
不過如果空間充足我會簡Z906

razer nommo

想問下一千蚊左右呢對bose 會唔會係一個唔錯嘅選擇?

用嚟睇戲多 打機應該會用番對A40 headset

bose電腦喇叭除左c50其他都唔好考慮

咁一千左右有咩選擇?

edifier,打機買2.1,聽歌買2.0

Thanks
睇睇先

edifier s880 好嘢嚟，買咗個幾月，開心使用中